依家灣仔繞道整到不倫不類

天后對出果段整d鐵架係條橋上面 好撚核突

你都知係整緊啦

睇唔出整好會拆番d架